有冇人係 788 中國鐵塔 (aka 塔塔) 的股東？有冇人知呢隻野做咩日日跌？

唔係話全國行 5g 咩

依隻垃圾股 早走早著 幾格玩足一日

揸左佢半年 升到2蚊就跌返落黎
好後悔果時唔放左佢
依家變返平手放喺度都唔知做乜尻

呢隻垃圾股等到1.3先買都未遲

屌佢老母垃圾鐵塔睇佢個樣穿1.6殺牛

垃圾到cls 全日不停俾人質低

2邊都有大貨實一實, 真係似過艙

大手買大手賣，睇唔透，幾時升返上 2 蚊呀屌